失民心?BBC報導813懶人包重點翻譯［我地贏到盡呀］

失民心?BBC報導懶人包重點翻譯：

．示威者一邊向受影響旅客道歉，一邊用行李車堵塞離境大堂。
．事件升溫的原因是一位來自大陸的卧底公安
．香港警察為左解救公安，身穿防暴裝入機場揮警棍打示威者。
．示威者為解救被捕女士，攻擊警察，警察舉槍。

報導對警察同政府不利，文明國家唔係白痴，又冇打死個公安，做咩自己擔心番轉頭?

就咁睇１０個外國媒體，全部都係幫香港示威者，貶抑香港政府同警察。除非係出名無人睇既外國紅媒，先會屌示威者。

請問咁多位失民心軍師，係咪睇得ＴＶＢ新聞太多？仲有呀，今日鬼門開，各位民心軍師記得爭取冥界居民支持

鳩sir

今次贏到盡
不指責不割蓆
我們一起走

贏到盡呀，民心軍師

有人po過啦

其實呢，係咪我地屌失民心第二日就會攞盡

鳩硬sir

Morning sir

樓主係咪比人排斥，咁憎啲同事

巴打 睇番bbc中文
有大陸員工抹黑我地
成條片鬼鬼地

不割蓆，不分化，不指責

有無諗過點解咁多呢d post
因為想遮住其他重要野
尋晚有公安同真槍都無人煲大佢
同元朗葉虎個晚一樣
全部都係鬧人唔撤
或 和理非走晒 得番幾百前線既post

bbc 中文部係蝗揸旗㗎，你唔係覺得會幫我哋下話

好波！
sir this way

冇覺得
不過都唔可以由得佢
呢個野彈出彈入
Pr 問題 Pr 解決

New York Times 重點同BBC差唔多，但係值得留意既係圖片，NYT 用採圖更加突顯香港警察使用過份武力／醜態

推

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！
之前荃灣黑夜斬人恐襲佢都有份參與